巴黎聖日耳門三大將受傷，要出「Plan D」

巴黎聖日耳門在昨晚舉行的一場法甲比賽中，不出意外地於主場小勝波爾多1：0，不過此仗付出了沉重代價，令球隊增添了卡雲尼一名傷兵，連同之前受傷的尼馬，以及剛告傷癒未具足夠狀態的華拉堤，三名主力球員可能無法在後日（周二）舉行的歐聯十六強首回合賽事上陣，對於對手曼聯來說則是大好消息。

巴黎聖日耳門主帥杜查於賽後確認，卡雲尼看來會在歐聯對戰曼聯的首戰中缺陣，他未決定是否要讓華拉堤勉強上陣。

杜查說：「我們已經想過很多Plan B，但沒有尼馬，可能沒有華拉堤，可能沒有卡雲尼，現在我們要的是Plan D了。我不能預先制訂那麼多計劃，我們要好好分析對手，保持冷靜和自信。」

卡雲尼在射入十二碼後不久被換出，他蹣跚地步離球場，明顯是因傷退陣。據法媒報導，他拉傷了大腿，在周二上陣的機會不大。

巴黎聖日耳門也要擔心華拉堤的情況，他今場剛告傷癒復出，杜查只給他踢了60分鐘。

「華拉堤能回來我們當然高興，正如今天看到，有他在是好得多了，在他離場後，我們要控制戰局立即變得困難。

我不知道三日後他能否出戰曼聯，不過，以目前的形勢來看，也可能要考慮讓他上陣。我們會在明天作出決定，先聽聽他本人的意見再說。」

杜查認為，歐聯每戰都是硬仗，需要各核心球員處於最佳狀態，才足以應付。

「我的看法很明確，在對曼聯、對利物浦，甚至是對貝爾格萊德紅星，我們都需要習慣應付這些大戰的主力球員，他們才有足夠的信心、經驗和質素，處理這些比賽的壓力。

現在有兩、三個主將缺陣，即使我們人腳齊全，踢這些比賽都是大挑戰，如果有很多球員無法上陣，情況就變得更艱巨，不過我相信，到周二我們會準備好的。」

假如華拉堤不能上陣，巴黎聖日耳門的「Plan D」，必定包括起用剛以4,500萬歐元自辛尼特簽回來的新兵里安度柏利迪斯。

贏硬

法甲合埋眼都贏架la
年年11月開始留力打歐聯淘汰賽都得la

近排鈀都幾柒，杯賽和波，聯賽靠個12m妹到完場

呢隊球壇瘀血

放下煙霧彈姐

仲要輸俾里昂斷不敗斷纜

我地出Chupo-Moting都屌打暴聯

希名你叫輸波莫停

打到你曼輸波莫停呀

仲有麥包皮wor

回哂塘啦

包皮登基時間到了

而家吹到傷晒聽日會唔會屁馬卡雲尼華拉提梅利亞全部正選

杜蛇心戰

Ok all in曼聯